（和理非全面進場）星期六日各大新鴻基商場大叫口號幫手落閘關鋪

最後18區商場建議:
(屯門區)屯門: 屯門市廣場
(元朗區) 元朗: yoho mall(新鴻基)
(北區) 上水:上水廣場(新鴻基)
(大埔區) 大埔: 超級城
(沙田區) 沙田: 新城市(新鴻基)
(馬鞍山區) 馬鞍山: 新港城(好多藍鋪)
(將軍澳區) 將軍澳: 坑口東港城(新鴻基)
(荃灣區) 荃灣: 荃灣廣場
(葵涌區) 葵芳: 新都會(新鴻基)
(青衣區)青衣: 青衣城(黨鐵商場)
(油尖旺) 旺角: 朗豪坊
(尖沙咀區) 尖沙咀: 海港城(好多藍鋪) +sogo
(九龍城區) 九龍塘：又一城（已收皮）
(黃大仙區) 鑽石山: 荷里活廣場
(觀塘區) 觀塘:九龍灣德福(黨鐵商場)+apm(副）
(港島區) 銅鑼灣: 希慎+sogo
(太古區) 太古: 太古城

最後18區商場建議:
(屯門區)屯門: 屯門市廣場
(元朗區) 元朗: yoho mall(新鴻基)
(北區) 上水:上水廣場(新鴻基)
(大埔區) 大埔: 超級城（新鴻基）
(沙田區) 沙田: 新城市(新鴻基)
(馬鞍山區) 馬鞍山: 新港城(好多藍鋪)
(將軍澳區) 將軍澳: 坑口東港城(新鴻基)
(荃灣區) 荃灣: 荃灣廣場
(葵涌區) 葵芳: 新都會(新鴻基)
(青衣區)青衣: 青衣城(黨鐵商場)
(油尖旺) 旺角: 朗豪坊
(尖沙咀區) 尖沙咀: 海港城(好多藍鋪) +sogo
(九龍城區) 九龍塘：又一城（已收皮）
(黃大仙區) 鑽石山: 荷里活廣場
(觀塘區) 觀塘:九龍灣德福(黨鐵商場)+apm(副）
(港島區) 銅鑼灣: 希慎+sogo
(太古區) 太古: 太古城

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@ vvovv2019

［區選］藍絲散水運動，正式開始